DC9係車入面裝高清CAM仲有錄音

DC9真係可信?